如果條女有咗

條女有咗，叫佢落咗去定生好
正皮：落
負皮：生

代親生爸爸問？

都唔會係你架啦

係咪你

帽事既